邊度會有物資站？？

有人有物資想找有人想放低物資
有冇巴絲知邊度會有物資站？

同問

推

香港大會堂個邊有

今日又唔係勇武 冇話要留守